點解打乞痴果陣個頭會向前而唔係向後？

作用力同反作用力既原理

驚啲鼻水流落個腦到

你要問下你延腦

驚還驚，但都無理由違反到物理學架